Ecco a voi in anteprima assoluta il video non ufficiale della Fiera Udine sposa 2013. 
Una fiera ricca di visitatori, espositori e con moltissime proposte di alta qualit.

Realizzazione: www.sgvideoproduzioni.it

Musica sigla: Lorenzo Tempesti, www.suonimusicaidee.it

Udine sposa 2013